大學唔係讀嗰科，做老師教唔教到嗰科？

我大學讀人文科，想教小學，dse同目前cgpa都ok，讀唔讀到小學啲pdge？因為讀嘅科好似同中英數冇咩關係，最大關連嘅已經係常。

另外，如果讀中學歷史嘅pdge，小學會唔會請？因為我有minor歷史，成績都ok。

有人請你咪得

試下報小學中/英/數pgde啦，教小學無主科pgde係手基本上唔會請你，除非係有體藝特長
中學歷史pgde小學唔會理你，就算你有關係入到小學教 都會叫你補返個主科pgde
另外你有無教學經驗? 小學比較睇重教學技巧 課室管理

pgde可以試下做住ta之類報part time，full time好少位
同pgde要實習，你有間熟悉嘅學校比你實習教都輕鬆d

lm

有，兩年暑假都喺大型機構教託管班，星期一至五全日湊細路，教佢哋做功課、勞作、運動、科學實驗等等，呢啲都可以加分？
報小學主科pgde唔會太睇大學major？定睇dse多？

Part time 係grad咗搵到ta工先報？
Full time如果要報係咪12月左右就要報？我嚟緊升year4

教畜

個個大學生都補過下習，冇分加，但可以面試時講下得著

讀乜都有機會入返中英數pgdp，收你嘅機會會細過大學讀相關科目，但都有好多成功案例。反而係之後揾工會辛苦好多。